[辣殺驚研究所]Predator: HuntingGrounds

大家想買又想睇下人玩先決定既人，一陣6點可以睇下呢邊直播呀～

鐵血戰士係好多80後黎講都叫係童年回憶，除左AVP之後其實鐵血戰士已經好多年冇SOLO出過GAME，今次仲要係BASE ON最好睇既第一集，真係要支持。
雖然睇TRAILER同BETA個時已經明知有少少伏，不過我對P仔有愛！ 話時話，其實"鐵血戰士"呢個名係形容人類既主角定係PREDATOR，我好多年都搞唔清楚，之後唔知幾時就彈左"血獸"呢個名出黎，好柒，所以我死都唔會叫

一齊玩

喂好呀 add我psn
etleung

而家又玩下先~~~

依加add

有有多兩個巴打join

一陣打

岩岩出左DLC
仲有冇人玩？